Samsung機點先可以改返啱個emoji

內置啲Emoji好柒
有啲甚至根本唔係原本個意思
有無得改返啱佢

不過要有ROOT

純粹好奇一下
cap張圖黎睇下ok?

用三叔你都唔介意柒 啲emoji算係咩

駁唔到

嘩痴撚線真係柒到唔敢睇

😍